貓貓今朝係到嘔

救命 我隻貓今朝無啦啦食完1/4個罐嘔左兩次
跟住又行入砂盤發出啲作嘔聲但無嘔到
而家係到行兩行就去飲水
我見啲人話貓貓好易會嘔
但我第一次見佢嘔 有啲擔心
貓貓4個半月大

見到你就想嘔

睇醫生啦 上嚟問做乜

會唔會係嘔毛咋？

貓嘔真係好平常
你睇吓佢嘔咩出嚟先
未消化嘅食物？
如果佢精神無明顯變差 可以再觀察吓
短時間內再嘔先睇獸醫

又搵連登醫生

平時有無喂佢食草? 可能係毛球

嘔毛球

一.有冇小便
二．有冇成日走入廁所而冇疴尿
三．有冇狂Lam自己賓周

如果全中
馬上去睇醫生

尿道炎
疴唔到尿

我果隻1個月至幾個月嘔一次都有

有時食得太急都會嘔 .....

你望下佢會唔會咬到你屋企D野?
佢飲水應該係想自己嘔返胃入面既野出黎，最近換毛季，平時有冇比化毛粉佢食？觀察一陣，有問題就帶去睇獸醫啦

聽講話貓貓腸胃好敏感
一有異物吞咗 就會嘔

其實呢個係一個自救機制
嘔完應該會無乜事

當然 如果持續嘔一日兩日嘅話
就最好去睇醫生啦

兩三次應該無咩事嘅
唔使太擔心

之前試過因為有蟲
佢有冇杜蟲？

有時食飽玩到傻左都會咁
你睇佢之後食唔食野
食野又識周圍走咪冇野

如果貓女呢

都會有可能尿道炎
如果超過一日無小便
會死

可能食得太急/ 食完跑來跑去
如果有精神無軟便可以再觀察下先